999叫元朗人驚就唔好出街 屌你老母

source：元朗區議員

有冇電話錄佢音

錄音啦屌
區議員喎
都唔醒目

好難會有
打下報警電話 邊會有人特登開
(除非係果種每一個電話都要錄音的人)

但有二個事實

1. 好多人 打緊電話 都無警察出現係果邊
2. 有條友被人追打

Push
黑警一家親